唔唱榮光，不如齊唱城邦會戰勝歸來

城邦會戰勝歸來
城邦會戰勝歸來
頌讚自治神聖威四海
用怨恨才同仇敵愾
香港會勇武起來
講普世 保不住世代

猴子戲七一招徠
城邦派正氣開來
道法諸天佑蔭這變改
誓殺滅蝗蟲全為愛
即使戰鬥鍵盤外
我陳雲與天地同在

成手陳雲的精腥唔腥？搞個人崇拜想學老毛？

抽緊青山大師水都唔知

佢陳雲走佬咗好耐

請問樓主需唔需要食藥？

猴子戲7.1 你都幾好野啊

天有光

我陳雲與天地同在

YUP

agger

do you hear the people sing?

下次加返是咁的